最後，為了確保達到目標受眾，以虛擬方式舉行了一場活動，使該項目的工作達到高潮。 兩個ProPublica當地報道網絡項目被ProPublica提名為沙迪德新聞道德獎的最終入圍者 
 去年夏天，隨著流媒體鉅作《7個夏天》(7 Summers)的發行，這種狂熱達到了頂峰。這首歌講述的是一個失散已久的前任，沃倫最初甚至沒有打算把它收錄到自己的專輯中。 你可能因為《週六夜現場》的事件認識了摩根·沃倫。 但他已準備好成為鄉村音樂的未來。 |艾米麗·亞爾| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 伊克巴爾說:“它以我們兩個星期前看到的那種內亂達到了高潮。 2021年1月20日華盛頓郵報 
 相反，在2008年北京奧運會上，他又進行了為期四年的“四重奏”訓練，並在800米自由泳接力賽中獲得了另一枚金牌——這是他的第二枚金牌，獲得了一銀兩銅。 從奧運獎牌獲得者到國會暴動者:克萊特·凱勒的隕落戴夫·希寧，裡克·梅斯2021年1月15日華盛頓郵報 
 球隊傳奇人物特倫特·威廉姆斯和球隊新管理層之間長達一年的爭執在華盛頓將威廉姆斯交易到舊金山舊金山隊以獲得兩個選秀權時達到頂峰。 華盛頓橄欖球時間表:從羅恩·里維拉被僱傭到季後賽出局薩姆·福蒂埃2021年1月12日華盛頓郵報 
 這一切都將在一個名為《捍衛者》的迷你係列中達到高潮。 Netflix和漫威的《盧克·凱奇》和黑人超級英雄簡史|Chancellor Agard | 2013年11月13日|DAILY BEAST 
 誰也不能保證演員們會唱起歌來把演出推向高潮。 但我們可以期待! 2013年美網10大看點尼古拉斯·麥卡維爾2013年8月26日每日野獸 
 海外巡演計劃本月在荷蘭開始，12月中旬在比利時結束。 Cat Power宣佈可能取消巡演，破產Lauren Streib | 2012年11月2日|DAILY BEAST 
 即使希臘哲學在他身上沒有達到頂峰，但他卻提出了一些原則，只有這些原則才能推動希臘哲學的發展。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 還有什麼比他們的友誼以更深的感情達到頂峰更自然的呢! 拼接|安娜巴爾默邁爾斯 
 我們從《啟示錄》中知道，這個時代將在大巴比倫的形成中達到頂峰。 先知以西結|亞諾C.蓋貝林 
 人的目標是達到頂峰; 但是，感到我們已經完成了它，是世界上最悲哀的事情。 Rhoda Fleming，完成|George Meredith 
 第二天晚上，內心的煩惱開始有了明確的徵兆，很快就會達到高潮。 三十九年軍旅回憶|查爾斯·亞歷山大·戈登